金鐘地鐵站有狗影人買飛

自己醒水 如有義士可屌走 岩岩見到有位屌走左狗